時事台係咪開始走火入魔？

鬥黃鬥到痴晒線 雙重標準 一有新聞係亞洲人比人打就抵死 又話唔一齊排支就抵比人打 另一方面又屌支那種族歧視 然後成班一齊屌7黑人 支持亞洲人比人打

最恐怖係講呢d野既人起佢底成版都係時事台 點解今時今日會咁多人憎時事台唔係無原因

推

我真係想知有冇人有同感

冇
時事台從來都冇變過

雖然入面有好多on9仔
但你細心啲睇有好多係以前block左個啲五毛買兩邊立場唱雙簧

《閃電傳真機》童星東東效力22年離巢：恨不得TVB即刻執笠

#207 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好似呢d撚屌咁，踩娛樂台屈人藍唔使本

抵時事台柒一世

冇

時事台一直係咁